[東周列國志] 整隻驚出黎，背景係春秋戰國 有無得諗？

一般劇本：
1. 周幽王烽火戲諸侯 平王東逃遷都洛邑
2. 齊桓公稱霸平中原 晉惠公內亂殺重耳
3. 平郢都伍子胥滅楚 勾踐報國仇殺夫差
4. 周王朝衰敗分兩國 三家分晉亂世揭幕
5. 戰長平殺降四十萬 蘇秦連環土崩瓦解
6. 刺贏政荊軻喪咸陽 平天下始皇滅六國
7. 二世王暴政惹民憤 沛公滅秦約法三章

PK劇本：

1. 宋襄公輕敵兵敗泓水 五霸末落七雄崛起
2. 武靈王胡服復興趙國 商鞅治秦作法自斃
3. 戰桂陵龐涓兵敗身亡 昭王樂毅起兵滅齊
4. 合縱抗秦六國之封相 築債台周王朝最期
5. 復六國陳吳揭竿起義 鉅鹿城項羽破章邯
6. 暗渡陳倉韓信敗項羽 四面楚歌烏江自刎
7. 呂后亂政陳平獻奇策 無為而治一創盛世

點解無一隻策略game係講春秋戰國

認真post無人理

哦

Skr skr skr🤙🏻

玩三國志11大把自創劇本講春秋戰國
巴打有冇玩過

有
但我覺得三國時代無啦啦整d春秋戰國既野出黎
好九唔搭八

要由0整隻東周列國志驚好煩喎
都係借san11 個中原地圖姐，其他都唔關三國事
有d自制劇本都係得純春秋戰國武將

因為春秋戰國歷史太難追尋，無咩人整，同埋夾夾埋埋有幾百個諸候國，又無三國啲人咁出名，大家都唔想晒心力

咁我又無玩過呢個
我玩三國志11係ps2年代

DOS都有幾隻戰國策game
或者楚漢相爭類
不過D人名好難記

可以參考

春秋戰國

唔像三國同日本戰國
個時間差異太大

十幾年前係咪有隻PC game叫戰國策?

其實日本戰國都大
由應仁之亂去到大阪之陣
都有成150年

呢個唔識

七雄無雙

九百幾萬個人物，仲要個個人物都幾個名，點玩呀

啲史料考證都搞死人
同埋時期畀普通三國長太多，淨係戰國，由韓趙魏為諸侯到秦滅齊都180幾年

腥比暗榮整